加藤屋 你唔好咁囂張

你已經放左好多日好想食

聽日冇飯食

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

我就係要呢。。。。。

想食

屌你 你係咁罷工
我哋點幫襯你呀

今日專登去食點知冇開

推

痴線咁點賺呀

想賣外賣食都唔得 g持

年三十到初四都放假

你逼我懲罰你

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

好想食

三文魚鐵板燒飯 ，雞肉鍋物

你咁樣我點食呀

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

太和

cls

原來大埔開咗 而家先知
少去太和個邊

年三十放到初四已經誇鳩張
仲要罷多日

唔憂做

開左好耐太和

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

太和
年三十想去食都摸門釘

咁串㗎咩

今日摸門釘

屯門牛想食但唔開

我今日去想食

希望你撐得住啊老世
你每罷一次香港人對你又加咗分

今個星期黎幫襯 表達小小心意

好嬲囉，冇得食

馬撚工司

Push 大家幫手懲罰返條數

好撚串. 遲下一日食你兩餐仆你個乖

一陣罷下罷下執Q埋就好笑
通下常d舖頭就執粒都係鐘意就開唔鐘意就休息

日日落去睇都無開

封關之後就食尻哂你啲飯，咁撚臭串

唔洗收工了

up

要飲曬佢煲咖哩汁

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

型

慈雲山人失去了唯一飯堂

好榜樣

幾時開多幾間分店

好肚餓

一隻字寫住罷 串到
不過我鍾意

臭串到！

好多日我都冇飯食

三四年前開

好似唔憂做咁

對面間黑心藥房

幾日比我懲罰呀

諗住今日番太和食。支持加藤仔

每年新年都係放好耐 良心

返荔枝角行過去食

屌你

我都罷左工， 咁你要比飯我食架

真心癡線 每次吹雞罷工佢一定響應 成日都食唔到

幾時開分店呀

過完年要大執

又罷

Push

笑咗

加藤屋罷得仲多過我
好撚慚愧

特登走去太和點知冇開

啲野又平 又成日唔做生意

藤仔

蒲點都幾好

日日去食

真係黃到發金

平時做到咁忙 比d姨姨多日假都好呀

罷還罷
開多D分店得唔得

好奇想知，加藤屋啲阿姐黃定藍？

Home office有冇得唸
只做外賣生意，上網落單

將軍澳或者東九龍開間得唔得

我
都係

做咩唔睇

明明初六啟市 扮罷工
都冇人

支持。

屌 好撚癲
喂呀 你啱啱先執咗長沙灣嗰間

學好啲中文再食飯啦

on9冇意義問題

初五啟市喎

咁唔差個一日啦 商家招數
大減價都話最後5日 5日後咪又係繼續

唔好玩
佢開會無人

可能真係唔差個一日
但唔好講到佢扮罷工啦
加藤屋真手足嚟 6月開始罷

貼出面定入面先

港島區幾時有 想懲罰佢

想問吓姐，老字號黃店都有藍員工啦

咁撚臭寸等你開番食撚爆你

屌你老母你一開返我即刻食爆佢

學下自己煮啦師傅

要加大力度去懲罰

點解加藤屋咁撚勁

要狠狠懲罰

旺角一生懸麵同八福都冇開

佢出學生優惠減8蚊 你就知一定要大大力懲罰佢

果個0.3, 一早block 左

慈雲山仲有幾間
黃店比例算高

1.29

好型
罷

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

想佢開多啲分店

太和個間
上次等左半個鐘
個豬坎係生既。。。

生

仲要等咁耐

我無試過喎
叫佢換啦

之後我分d雞肉比gf食算
雞ok
豬唔ok

雞熟
豬唔熟咁搞笑